{"features": [{"type": "Feature", "properties": {"user_name": "akk", "user": {"id": 47620601, "id_str": "47620601", "name": "A. Kramp-Karrenbauer", "screen_name": "akk", "location": "", "description": "Parteivorsitzende der @CDU Deutschlands, Bundesministerin der Verteidigung", "url": "https://t.co/tbP4FHRcIl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tbP4FHRcIl", "expanded_url": "http://www.kramp-karrenbauer.de/impressum", "display_url": "kramp-karrenbauer.de/impressum", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 104171, "friends_count": 1237, "listed_count": 974, "created_at": "Tue Jun 16 13:16:59 +0000 2009", "favourites_count": 2083, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 8129, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1244250647429615618/itcDg5og_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244250647429615618/itcDg5og_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47620601/1574766474", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "user_joined": "16.6.2009", "start_analysis": "22.3.2020", "end_analysis": "22.4.2020", "n_tweets_analysed": "46", "entities": ["Bundeswehr|krankenhaus Hamburg", "CDU", "Deutschlands", "Corona StrongerTogether", "oefters", "demnaechst", "WhatsApp", "Ulrich Aengenvoort  ", "Thomas Schaefer", "Stadt", "Solda", "Schokoladenscheingewissen", "Quarantaene-Heim", "OeVP", "NS-Regime", "Mil", "Krisenzeiten", "Krise-als-Chance", "KAH", "JU Deutschlands", "Italien", "HomeOffice", "Herzlichen Glueckwunsch", "HelmutKohl", "Heinsberg", "Hans", "Georg Elser", "Florence Parly", "Einsatzgebiete", "Eberhard Zorn", "Dietrich Bonhoeffer", "Damir Krstievi", "DRK", "Christina", "Bundeswehr-Einsatz", "Brandenburg", "Bischoff", "Baden-Wuerttemberg"], "ids_str": [["1250061749925150721", "1248558209020964866", "1248251003285037060", "1248246889322934278", "1245008102866460673", "1244547150446460934", "1243780831052783617", "1243084367603400704", "1242144405148119041", "1242144405148119041", "1241752717741240325", "1241752161912004608", "1241752161912004608", "1250469971672645634"], ["1248162937010827265", "1247804001757753348", "1244022591825883136", "1243276918209810435", "1242144437721055233", "1250364820572037124", "1250364820572037124", "1251070972234477571"], ["1248162937010827265", "1247804001757753348", "1243276918209810435", "1250364820572037124"], ["1245008102866460673", "1244547150446460934"], ["1247805995742408707"], ["1250489326212956160"], ["1242152772612612101"], ["1244637447893499906"], ["1244022591825883136"], ["1243276918209810435"], ["1244182896644100097"], ["1247805995742408707"], ["1252985100956045312"], ["1251070972234477571"], ["1248162937010827265"], ["1243276944218689547"], ["1244547150446460934"], ["1244547058071207936"], ["1243598125706723339"], ["1243276918209810435"], ["1242144437721055233"], ["1243598125706723339"], ["1251070972234477571"], ["1247804001757753348"], ["1241752717741240325"], ["1248162937010827265"], ["1248162937010827265"], ["1244201167376338946"], ["1245350708704096256"], ["1243276944218689547"], ["1248162937010827265"], ["1244182896644100097"], ["1250061749925150721"], ["1247805995742408707"], ["1252985100956045312"], ["1250489326212956160"], ["1247805995742408707"], ["1250469971672645634"]], "labels": ["ORG", "ORG", "LOC", "ORG", "PER", "PER", "ORG", "PER", "PER", "LOC", "LOC", "PER", "LOC", "ORG", "ORG", "PER", "LOC", "LOC", "ORG", "ORG", "LOC", "LOC", "PER", "ORG", "LOC", "PER", "PER", "PER", "LOC", "PER", "PER", "PER", "ORG", "PER", "LOC", "LOC", "PER", "LOC"], "fav_cnts": ["2.80K", "858", "0", "103", "11", "107", "0", "47", "749", "0", "130", "11", "22", "109", "0", "0", "0", "0", "0", "0", "0", "0", "109", "0", "0", "0", "0", "1.69K", "163", "0", "0", "130", "54", "11", "22", "107", "11", "58"], "entity_count": [14, 8, 4, 2, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "sentiments": [-1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0], "google_hrefs": ["https://www.google.com/search?q=Bundeswehr|krankenhaus+Hamburg", "https://www.google.com/search?q=CDU", "https://www.google.com/search?q=Deutschlands", "https://www.google.com/search?q=Corona+StrongerTogether", "https://www.google.com/search?q=oefters", "https://www.google.com/search?q=demnaechst", "https://www.google.com/search?q=WhatsApp", "https://www.google.com/search?q=Ulrich+Aengenvoort++", "https://www.google.com/search?q=Thomas+Schaefer", "https://www.google.com/search?q=Stadt", "https://www.google.com/search?q=Solda", "https://www.google.com/search?q=Schokoladenscheingewissen", "https://www.google.com/search?q=Quarantaene-Heim", "https://www.google.com/search?q=OeVP", "https://www.google.com/search?q=NS-Regime", "https://www.google.com/search?q=Mil", "https://www.google.com/search?q=Krisenzeiten", "https://www.google.com/search?q=Krise-als-Chance", "https://www.google.com/search?q=KAH", "https://www.google.com/search?q=JU+Deutschlands", "https://www.google.com/search?q=Italien", "https://www.google.com/search?q=HomeOffice", "https://www.google.com/search?q=Herzlichen+Glueckwunsch", "https://www.google.com/search?q=HelmutKohl", "https://www.google.com/search?q=Heinsberg", "https://www.google.com/search?q=Hans", "https://www.google.com/search?q=Georg+Elser", "https://www.google.com/search?q=Florence+Parly", "https://www.google.com/search?q=Einsatzgebiete", "https://www.google.com/search?q=Eberhard+Zorn", "https://www.google.com/search?q=Dietrich+Bonhoeffer", "https://www.google.com/search?q=Damir+Krstievi", "https://www.google.com/search?q=DRK", "https://www.google.com/search?q=Christina", "https://www.google.com/search?q=Bundeswehr-Einsatz", "https://www.google.com/search?q=Brandenburg", "https://www.google.com/search?q=Bischoff", "https://www.google.com/search?q=Baden-Wuerttemberg"]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-27.0, 30.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {"user_name": "Markus_Soeder", "user": {"id": 793778228, "id_str": "793778228", "name": "Markus Söder", "screen_name": "Markus_Soeder", "location": "Nürnberg", "description": "offizieller Twitter-Account von Markus Söder", "url": "https://t.co/rqBv64UdH4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rqBv64UdH4", "expanded_url": "http://www.soeder.de", "display_url": "soeder.de", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 101523, "friends_count": 275, "listed_count": 584, "created_at": "Fri Aug 31 12:38:50 +0000 2012", "favourites_count": 153, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 2653, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031917668222337025/zw2lDgvj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031917668222337025/zw2lDgvj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/793778228/1547297936", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "user_joined": "31.8.2012", "start_analysis": "29.3.2020", "end_analysis": "22.4.2020", "n_tweets_analysed": "64", "entities": ["Bayerns", "Markus Soeder", "Baumaerkte/Gaertnereien", "ZDF", "Corona-Krise", "CSU", "Olaf Scholz", "Ministerpraesident Soeder", "Italien", "Herzlichen Glueckwunsch", "wuenschen", "wiesn", "vbw", "oesterreichischen Corona-Lockerung", "groer Kraft", "bay", "Zettl", "Unikli", "Staedten", "Spazi", "Paris", "Oliver", "Oesterreich angekuendigt", "OePNV", "Nuernberg", "Neue groe Schutzmasken-Lieferung", "Mund-Nasenschutz", "Muenchens OB", "Muenchen", "Mehrwertsteuer", "Medikamente", "Lockerung  ", "Landkreisen", "Laeden", "Insgesam", "Impfstoff", "IHK", "Handwerkskammern", "Handschuhe", "Guangdong", "Giulia", "Geduld", "Frohe Ostern!", "Freue", "Freu", "Freistaat", "Flughafen Muenchen", "Eva Weber", "Euro-Bonds", "Dieter Reiter", "Deutschland", "DGB Bayern", "D", "Coronavirus", "Corona-Pandemie", "Corona-Manahmen", "Corona-Infektionen", "Corona-Hotline", "Corona-Geschehen", "Corona-Forschungsprojekt", "Corona  ", "Corona", "CSU-OB", "Bundeskanzlerin", "Bund", "BayernFonds", "Bayern buendelt", "Barbara Ruetting", "BMW Group", "ARD-Interview"], "ids_str": [["1248932728189435904", "1248177551052361728", "1247932326354583554", "1247473500706799618", "1246315785485721600", "1246013163725893632", "1245757305095847936", "1245643426856488961", "1245269929122844673", "1244582376174477313", "1244545037762990082", "1244544901951479808", "1244248164577824768", "1244248164577824768", "1250506649946804227", "1250832420548550656", "1250814390573596673", "1250773063974731777", "1250733649949007872", "1252166313381965825", "1252166138412306433", "1252166138412306433", "1251242213138456576"], ["1249967167027765249", "1247855170341539845", "1245269929122844673", "1244929454058676225", "1244544901951479808", "1244340655859601408", "1250151160159309825", "1250319200658186240", "1251242413693308930", "1251242377211269125", "1251242213138456576", "1252299262303580161"], ["1247576715435614217", "1244582523755208707", "1244341328080539648", "1250773063974731777"], ["1250151160159309825", "1250853029953372160", "1251242259896557568"], ["1244929454058676225", "1244636706441236482", "1244248164577824768"], ["1244343759330041858", "1244341328080539648", "1250151160159309825"], ["1244948285586059264", "1244929454058676225"], ["1247479514822774784", "1247371842442203141"], ["1244248164577824768", "1244248164577824768"], ["1244343759330041858", "1244340655859601408"], ["1244582376174477313"], ["1252498491680722945"], ["1244948285586059264"], ["1247371842442203141"], ["1245757305095847936"], ["1247832346499395586"], ["1245643426856488961"], ["1244591860594741253"], ["1244343759330041858"], ["1246710291104239617"], ["1246315785485721600"], ["1247932326354583554"], ["1247372111171268609"], ["1251242413693308930"], ["1244340655859601408"], ["1247576715435614217"], ["1252165322360135680"], ["1252498491680722945"], ["1245329906562727937"], ["1253092506981543937"], ["1252498491680722945"], ["1251242413693308930"], ["1244343759330041858"], ["1252165322360135680"], ["1244248164577824768"], ["1252498491680722945"], ["1244948285586059264"], ["1244948285586059264"], ["1247832346499395586"], ["1248177551052361728"], ["1244636706441236482"], ["1247506329415139329"], ["1249035616895021058"], ["1244343759330041858"], ["1244341328080539648"], ["1252299262303580161"], ["1247576715435614217"], ["1244341328080539648"], ["1247855170341539845"], ["1252498491680722945"], ["1250506494539423744"], ["1248188038397734917"], ["1244948285586059264"], ["1250832420548550656"], ["1245348801512079360"], ["1244582376174477313"], ["1246013163725893632"], ["1248932728189435904"], ["1248932728189435904"], ["1246013782264025088"], ["1250853029953372160"], ["1252498491680722945"], ["1244340655859601408"], ["1250319200658186240"], ["1250733649949007872"], ["1252166138412306433"], ["1246013782264025088"], ["1245757305095847936"], ["1247832346499395586"], ["1247371842442203141"]], "labels": ["LOC", "PER", "LOC", "ORG", "LOC", "ORG", "PER", "PER", "LOC", "PER", "LOC", "PER", "ORG", "ORG", "PER", "LOC", "ORG", "ORG", "LOC", "PER", "LOC", "PER", "PER", "ORG", "LOC", "LOC", "ORG", "PER", "LOC", "LOC", "LOC", "PER", "LOC", "ORG", "ORG", "PER", "ORG", "ORG", "PER", "LOC", "PER", "PER", "ORG", "PER", "PER", "LOC", "LOC", "PER", "LOC", "PER", "LOC", "ORG", "ORG", "LOC", "ORG", "ORG", "LOC", "LOC", "LOC", "LOC", "ORG", "ORG", "ORG", "LOC", "ORG", "ORG", "ORG", "PER", "ORG", "ORG"], "fav_cnts": ["23.77K", "2.63K", "3.74K", "0", "4.58K", "1.07K", "312", "0", "6.07K", "1.70K", "2.05K", "2.41K", "312", "0", "342", "1.84K", "2.33K", "2.42K", "681", "2.35K", "3.47K", "1.00K", "0", "0", "1.01K", "1.72K", "1.99K", "2.41K", "0", "742", "2.41K", "0", "681", "1.99K", "3.04K", "2.41K", "312", "312", "1.84K", "0", "1.55K", "1.52K", "2.32K", "681", "390", "0", "1.72K", "390", "0", "2.41K", "1.30K", "417", "312", "0", "0", "2.05K", "1.46K", "0", "0", "539", "0", "2.41K", "1.01K", "0", "0", "714", "539", "342", "1.84K", "0"], "entity_count": [23, 12, 4, 3, 3, 3, 2, 2, 2, 2, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "sentiments": [-1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0, -1.0], "google_hrefs": ["https://www.google.com/search?q=Bayerns", "https://www.google.com/search?q=Markus+Soeder", "https://www.google.com/search?q=Baumaerkte/Gaertnereien", "https://www.google.com/search?q=ZDF", "https://www.google.com/search?q=Corona-Krise", "https://www.google.com/search?q=CSU", "https://www.google.com/search?q=Olaf+Scholz", "https://www.google.com/search?q=Ministerpraesident+Soeder", "https://www.google.com/search?q=Italien", "https://www.google.com/search?q=Herzlichen+Glueckwunsch", "https://www.google.com/search?q=wuenschen", "https://www.google.com/search?q=wiesn", "https://www.google.com/search?q=vbw", "https://www.google.com/search?q=oesterreichischen+Corona-Lockerung", "https://www.google.com/search?q=groer+Kraft", "https://www.google.com/search?q=bay", "https://www.google.com/search?q=Zettl", "https://www.google.com/search?q=Unikli", "https://www.google.com/search?q=Staedten", "https://www.google.com/search?q=Spazi", "https://www.google.com/search?q=Paris", "https://www.google.com/search?q=Oliver", "https://www.google.com/search?q=Oesterreich+angekuendigt", "https://www.google.com/search?q=OePNV", "https://www.google.com/search?q=Nuernberg", "https://www.google.com/search?q=Neue+groe+Schutzmasken-Lieferung", "https://www.google.com/search?q=Mund-Nasenschutz", "https://www.google.com/search?q=Muenchens+OB", "https://www.google.com/search?q=Muenchen", "https://www.google.com/search?q=Mehrwertsteuer", "https://www.google.com/search?q=Medikamente", "https://www.google.com/search?q=Lockerung++", "https://www.google.com/search?q=Landkreisen", "https://www.google.com/search?q=Laeden", "https://www.google.com/search?q=Insgesam", "https://www.google.com/search?q=Impfstoff", "https://www.google.com/search?q=IHK", "https://www.google.com/search?q=Handwerkskammern", "https://www.google.com/search?q=Handschuhe", "https://www.google.com/search?q=Guangdong", "https://www.google.com/search?q=Giulia", "https://www.google.com/search?q=Geduld", "https://www.google.com/search?q=Frohe+Ostern!", "https://www.google.com/search?q=Freue", "https://www.google.com/search?q=Freu", "https://www.google.com/search?q=Freistaat", "https://www.google.com/search?q=Flughafen+Muenchen", "https://www.google.com/search?q=Eva+Weber", "https://www.google.com/search?q=Euro-Bonds", "https://www.google.com/search?q=Dieter+Reiter", "https://www.google.com/search?q=Deutschland", "https://www.google.com/search?q=DGB+Bayern", "https://www.google.com/search?q=D", "https://www.google.com/search?q=Coronavirus", "https://www.google.com/search?q=Corona-Pandemie", "https://www.google.com/search?q=Corona-Manahmen", "https://www.google.com/search?q=Corona-Infektionen", "https://www.google.com/search?q=Corona-Hotline", "https://www.google.com/search?q=Corona-Geschehen", "https://www.google.com/search?q=Corona-Forschungsprojekt", "https://www.google.com/search?q=Corona++", "https://www.google.com/search?q=Corona", "https://www.google.com/search?q=CSU-OB", "https://www.google.com/search?q=Bundeskanzlerin", "https://www.google.com/search?q=Bund", "https://www.google.com/search?q=BayernFonds", "https://www.google.com/search?q=Bayern+buendelt", "https://www.google.com/search?q=Barbara+Ruetting", "https://www.google.com/search?q=BMW+Group", "https://www.google.com/search?q=ARD-Interview"]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.077298, 49.453872]}}]}